{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013775",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161768?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 엠584펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 人数の追加が必要な場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペンションにはペットと一緒に入室可能な宿泊施設があります。 しかし、ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますし、その場合も払い戻しはできません。 また、ペンションは青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。 チェックインとチェックアウトの時間は、次のお客様のために正確に守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますが、このような行動は控えてください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセルになることがあり、再予約が可能です。 入室時に映画(OTT)を無料で視聴でき、プールビラまたはプレミアムペンションの場合、スパ及びウォールプール(ジャグジー)利用が可能です。 また、個別バーベキュー炭と鉄板は20,000ウォンで現地決済で利用でき、客室内ではIPTVとWiFiを無料で利用できます。 屋外プールは9月から6月までぬるま湯で、7月から8月はぬるま湯の利用が無料です。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数の追加は可能ですか？",
            "answer": "人数の追加が必要な場合は、事前にご連絡ください。基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションにはペットと一緒に入室可能な宿泊施設があります。ただし、ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペンションは青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具は使えますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについてはどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。また、ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセルになることがあり、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "プールやスパの利用は可能ですか？",
            "answer": "入室時に映画(OTT)を無料で視聴でき、プールビラまたはプレミアムペンションの場合、スパ及びウォールプール(ジャグジー)利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルやWiFiの利用は可能ですか？",
            "answer": "個別バーベキュー炭と鉄板は20,000ウォンで現地決済で利用でき、客室内ではIPTVとWiFiを無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "屋外プールは9月から6月までぬるま湯で、7月から8月はぬるま湯の利用が無料です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 600,
        "QA": 655
    }
}